{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nuyoungnayoung-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "느영나영 펜션"
    },
    "text": "ヌヨンナヨンペンションは西帰浦市内で見られる宿の一つで、中文セクダル海水浴場とは約2.9km、大光寺海辺とは約3km、済州中文リゾートとは約2.4km離れています。 宿泊客は客室内ではエアコンを通じて快適な換気を楽しめるだけでなく、無料Wi-Fiも利用できます。 また、駐車場があり、車で来られた方にも便利なアクセスを提供します。 それぞれの客室にはバルコニーがあり、海を見渡せる素晴らしい眺めを提供し、ケーブルフラットテレビ、食事スペース、簡易キッチンなどの設備が備わっています。 バスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどの便益施設も提供されます。 さらに、冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんも用意されていて便利な食事準備ができます。 そして、ヌヨンナヨンペンションでは博物館は生きています 済州中文店までは約2.5kmの距離にあり、新羅ホテルカジノまでは約3.2km離れており、様々な観光名所へのアクセスが容易です。 最寄りの空港は済州国際空港で、約39km離れています。 ヌヨンナヨンペンション自体は西帰浦の中心部から15km離れています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ヌヨンナヨンペンションは西帰浦市内にあります。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションから中文セクダル海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "中文セクダル海水浴場までは約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションから大光寺海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大光寺海辺までは約3kmです。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションから済州中文リゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州中文リゾートまでは約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ヌヨンナヨンペンションの客室にはバルコニー、ケーブルフラットテレビ、食事スペース、簡易キッチンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションのバスルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ヌヨンナヨンペンションのバスルームにはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヌヨンナヨンペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションはどの空港からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヌヨンナヨンペンションは済州国際空港から約39kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ヌヨンナヨンペンションから最寄りの観光名所へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ヌヨンナヨンペンションからは様々な観光名所へのアクセスが容易です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 459
    }
}